恒生指數會跌落四位數（Dr.Ng）

今次我命名為「8014的世界海嘯」…恆生指數終極目標將會見4位數字……首先會分析全球包括香港股市。

四位數字糕糕糕

推

Out到爆

8014係a股返火星住啦 死老野

又鞭

2018-10-29

佢只係一個諗住持相反意見，希望好彩撞中，而認屎認屁嘅神棍。

似十足楊衞隆咁戇尻

- 兩班死忠一樣，係咁嗌老師。
- 持相反意見的，一律當隱型。
- 不停咁推新作，擺明搵水魚。

所以結論係，2條76一鳩樣！

燈到爆

玩已完。 好彩本書賣得好 最後退休金

此人真係classics末日博士

鞭鞭有力

全球科技股已經升到了不合理的階段，要維持這樣的PE，公司只能夠完全把營業額在跟著這十幾二十年完全分給股票投資者作為股息，不做任何投資，所有成本是零，不需要出人工給員工，不需要付稅才能夠在往後這幾年把股息分給投資者，完全不合道理。

我再講多一次，如果你繼續買美國的納斯達克指數，不如你倒錢落海或捐錢俾慈善機構。我只能夠話畀你聽，我的建議是四個字：好自為之。下跌的時候你是走不到的，你會受到重大的損失，是前所未有的損失

條友到底識唔識股票...

牙醫吳，加油 ！

爆爆爆～

8014 地球大爆炸

呢條友一定要好好招呼佢

買佢本書都係on撚9